靠自己啦香港人 係時候重整旗鼓

who hold the flag, i follow.

連外國勢力都無既時候仲可以靠咩 做返港豬算啦

唔知你地多唔多follow 外國一啲明星嘅ig，大趨勢全部都係撐joe
甚至一啲美國嘅public figure都係撐joe

I think you mean whoever holds the flag, you follow?

yes but i real fight, not verbal.

算把啦